MOMOLAND九個點排?

娥仁 > NANCY > DAISY > 泰河 = JANE > 妍雨 > 是但

樓主識排

娥仁係咪你成日開post講果個Ahin

ANA>是撚但

Jooe>nancy>是但啦冇個識

妍雨>NANCY個屎忽>NANCY>其他

係
佢其實無乜特別, 只不過係世界上最可愛嘅女仔

今次好短頭髮個個叫咩名

娥仁
聽一個好有智慧嘅巴打講佢係世界上最可愛嘅女仔

以為你一直最鍾意Nancy同JooE

我仲以為讀呀軒

曲線讚自己 全連登得你一個鐘意佢

NANCY個屎忽平時份人係點?

曾經的畢竟只是曾經

妍雨 > 其它

佢個笑容真係好正呀!!!!!!!!!

有冇珍藏靚相 (唔要google圖片頭幾頁個d)

JOOE連第二都冇

乜水

自從發現daisy對得意大耳仔同娥仁嘅天使笑容之後就唔記得有jooe呢個成員
sorry

見你之前咁多post講JOOE以為有同好

seulgi冇見過有個巴打叫李娥仁咩

最靚個張尋晚發夢見到
但畫功唔好畫唔到畀你睇

等睇有人排jooe第一

JOOE> all

妍雨>JANE>NANCY>DAISY>其他都係豬扒

Yeonwoo>=Nancy>>>>>JooE>>>>>>其他唔識 攞去填海

妍雨 > NANCY > DAISY >JOOE+其他 反正垃圾團

Daisy > YeonWoo > 是但

淨係識佢地英文名

chinf有時講野都幾鬼poetic

我係一個Moron in appearance, Byron at heart

如果ching肯放開胸襟欣賞娥仁應該好快會連妍雨都唔記得乜水

傻啦 我每日都對住妍雨唔會唔記得佢 事實佢真係momoland最正

ching幾時開班教下點欣賞娥仁 除左睇佢排牙仲有咩睇

你問點樣欣賞娥仁就好似問點樣先可以成佛
你開得口問已經代表你仲未有能力做到

ching好搞笑

樓豬神回覆

是撚旦>disney

繼全形標點之後到貓gif
清我覺得我地開始愈走愈遠了

邊個迪士尼? nancy?

呢種貓呢

我好憎貓
但如果呢隻好有誠意嘅話我都會考慮接受下嘅

why

maybe係因為佢地個種串柒柒好superior咁嘅態度remind me of九成女性對我嘅態度

daisy

Jooe